說好的唔扑得頭等如下下扑頭

我我鄧班綠衫慘

本來諗住做得好好睇睇

點知有癲狗無差別扑頭

又要綠衫叫番入

黑警算鳩數啦

黑警 我睇唔到有人受傷